當選既區議員，即你地立即向理大手足伸出援手

聯署又好
全員動員行入poly都好
你地贏左，大家都好開心
但唔好當義士同選民係condom
請立即做野支援理大手足

推

Push

小心唔好被DQ

push

即刻DQ
咪玩爛個勝果

聲援理大手足都要DQ?你on9？

港共有乜做唔出？
一句非法集結 又DQ
你哋誓都未宣 咪步梁游後塵

推，證明我地推你地入去係無錯嘅

比人拉咗就真係多謝你

想玩dq?

屌你老母

樓主係鬼

拉

人命黎
入面既手足可以唔使理？
你地覺得佢地會一次過dq哂幾百個區議員？

理手足 只有搵議員一個方法？吾搵議員等於吾理手足？你係咪傻L左？

鬼到喊

最好做法：全部區議員聯署聲援 唔簽一律建制狗視為